老麥夏日之選

左手一啖 冲繩 海鹽新地筒
右手一啖 可樂沙冰

雪糕夠鹹 吊起曬沙冰啲 甜味, 我 以為 去咗天堂